（分享正義）有無人好鍾意係街到做正義撚

可能我天生正義 所以有少少多管閒事

我最like係巴士地鐵度叫d訓緊既人起身讓座
係女廁向塊鏡彈下水等係塊鏡化妝既女知醜
見到d人一字排開行阻撚住哂既時候我會打保齡甘撞開佢地

On9當正義

正義係唔需要理你點諗

on9都係唔需要理人點諗

但你真係on9，而唔係正義wo

中工病

正義係唔需要理on9點諗

on9

甘你老母咩on9仔

即刻博咀算唔算？

博咀唔算正義